1Q題，盧偉聰，估一種菜

咪撚答李斯

韮王

狗王

高質

10/10

掂呀！

依個同心嘅時期真係好
咁撚唔好笑都手指公